文社廢科 intern 討論區

Year3 又讀廢科既你，搵到intern未？
身邊d同學仲係懶懶閒 話要去返幾個旅行先
係咪得我咁擔心將來乞食...

身邊個個都好似唔憂米咁